想問下有無人真係睇過建國/党/軍大業？

擺響電視播都唔慌有人睇